兩岸 20201018 星期日 蘋果日報

兩岸 20201018 星期日 蘋果日報

電商預購一出斷貨 內地人搶光新iPhone
華強北看漲 收機價罕有保密

美國安顧問指中國未夠能力攻台

撐港詩人被勸認罪 換病妻釋放

稱「對新冠病毒有效」中醫質疑
鍾南山唱好 板藍根股升停板

深圳麥當勞即棄餐具收費被轟

===============

9小時前
電商預購一出斷貨 內地人搶光新iPhone 華強北看漲 收機價罕有保密

■中國聯通在美營運牌照有可能遭吊銷。
9小時前
中聯通成美制裁目標 或被釘牌

■深圳發佈「家庭應急物資清單」引熱議；圖為北京曾推出的救災應急包。
9小時前
美國安顧問指中國未夠能力攻台

■中國雲南詩人王藏（右）與妻王麗(左)被指涉嫌煽顛罪被捕。
9小時前
撐港詩人被勸認罪 換病妻釋放

■劉寶華正接受紀律審查。
9小時前
管核電發展 能源副局違紀落馬

9小時前
稱「對新冠病毒有效」中醫質疑 鍾南山唱好 板藍根股升停板

■連花清瘟膠囊一度因鍾南山等專家推薦暢銷。
9小時前
曾稱連花清瘟具療效 被瑞典「打臉」

9小時前
大學書記溺斃 訃告避提控訴

9小時前
深圳麥當勞即棄餐具收費被轟

9小時前
老弱優先 台暫緩中年流感針

==============

最Hit

5小時前
音樂天才｜00後少女手指天生短幾截 鋼琴敲擊樣樣精 為深造音樂棄考DSE棄做手術

5小時前
國泰大裁員｜假如我被裁？待宰空姐空少的暴風雨前夕

安佐羅夫殺害帕蒂（左）後，上載帕蒂橫屍街頭（小圖紅圈示）的圖片。帕蒂任教的學校外，周六擺滿鮮和一張「我是塞繆爾」標語。
4小時前
法國恐襲｜當街將中學老師斬首 車臣青年行兇前叫學生「點相」

5小時前
美國少女1984年失蹤懸案35年 真兇終揭為州長前候選人

11小時前
國際那些人｜宣讀10項改革王室訴求第一人 泰抗爭女學生領袖：我知道人生永遠改變了

2小時前
「神藥」板藍根｜治禽流、手足口連武肺都醫到？鍾南山金口開賣斷市股價升 港中醫師質疑功效

==============